巴士業界聯合工會要求軍政府星期五4點前回應，否則發起工業行動

支持

人地公會都話自備士巴拿係整倒後鏡
咁樣老屈到個巴士司機嘅話其實對巴士佬工作上都無保障

支持公會

留名等睇藍絲廢老罷搭巴士

G 持巴士司機帶士巴拿返工

我們都是士巴拿！

執法要道歉 天方夜譚
有不滿可以投訴

團結

支持

一定要迫狗共拉涉事警員老妨

支持司機大佬

今天我們都是巴士佬

要求道歉姐係接受左周圍屈人
要求公關涉事警員子女身份
即炒
判監

工業行動叫價太低係無用

支持巴士佬！！！！

頭段有移入兩格，尾幾段又冇，仲要有錯字，真唔真啊？

巴士司機最大工會組織係咪：汽車交通運輸業總工會？
好似係藍

好大膽,全部違反國安法

Support

推

支持巴士大哥

we connect

會員人數？

好耐冇工會有實際行動 推爆佢

支持！

push

支持 塞幾耐都冇問題

支持有工會嘅好處

呢個公會...2020年1月先成立,得fb ,網頁都無,成個公會有幾多人？

你share出去咪多人囉

工會既重要性

仲有打大肚婆、打細路女！

我是巴士佬

過街老鼠

支持巴士佬

等睇政府宣布呢個工會非法 再定性為反政府行動

各位巴士大哥辛苦了

冠忠
佔中

G持

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

我大膽講句所謂工業行動最後乜都冇
班廢老指住司機來鬧之後又不了了之

呢D情況一年前出現過啦

工賊會去左邊

=工聯會

如果12號發起工業行動就好笑囉

現實係你叫高定低軍政府都唔撚劣你

巴士司機👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

推呀

好波

反正都係開波
基本技巧

Hoball

支持車長！

到時班狗放巴士佬

完

巴士佬好波!

多謝巴士司機。

要諗定點支援巴士工會行動
冇理由人地出嚟反對我地嘅死敵
我地就喺度食花生

起碼搞慢駛時司機大佬俾藍屍屌阻住哂
都有自己人幫手出聲頂下

痴心忘想

想我哋處理投訴都係 天方夜譚
有不滿可以移民

支持

希望佢地會比乘客上一齊示威

全力支持

希望巴士業界今次真係團結

巴士佬

猶豫老鼠, 行為卑鄙

堅到仆街

咁你唔出聲？

時速5kmh

依個係咪個個女車長搞個個，職工盟個個仲多會員，又唔見影

潮撐

冠忠，黨鐵接駁，？？？
藍絲內哄？？

巴膠應該都出來撐，一齊去影巴士

搞清楚邊個工會先啦

陽光，冠忠，港豬澳，黨鐵接駁
好似全部藍到紅黑巴公司
內鬥？

首先哩個係咪正式嘅工會

仆街黑警濫暴

支持巴士業

點樣可以表達對佢地既支持

support

但老九兩大工會都紅

十卜

respect巴士佬

Push

Adore

不過聽人講
呢張信o既來源仲未搵到
呢個名稱既工會o既存在亦未證實到

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

屌 垃撚圾 成班又係度自high

唔好得罪藍領工人

告晒國安法就岩

Like 爆佢

巴士聯合軍

有幾多人參與先，冇人冇意思

推老鼠推老鼠吱吱吱

林鄭：放馬過來，不會中計妥恊。

連登私家車協會需要配合。

巴士佬加油

司機大佬

支持工會 黑警鳩告指控 已成例證 黑警死全家 死完男家死女家 DILM

我估政府99.9999999999%回答
有咩意見請正常程序去投訴課投訴

似自high多
大部分唔會拎份工較飛啦

岩呀
屌 本身都愈黎愈少車長
係呢幾年因為車長招募宣傳多左 同埋人工高左,
所以先叫做多左少少後生
但仲係遠遠唔夠車長

巴膠唔幫手, 到時無巴士睇唔好問點解
係擺明情緒勒索巴膠架啦

我都想知巴士最大個公會係咩

和你塞。派防暴守全港各區公路未 好危險㗎，一陣邊個司機受驚 一腳地板油衝埋黎 浩園多多位都夠擺架la

你肯塞我肯坐，最多痾清所有野再拎尿袋上車陪你慢慢玩

我想問下呢個工會夾埋有幾多人?
巴士工會乜唔係工聯會班人架咩?

三十年前

中巴司機上下一心罷駛,港島交通大混亂

而家

可能真係雷聲大雨點小，之前工業行動多數不了了之

巴士業界聯合工會
屬下冠忠，黨鐵接駁，港豬澳
藍到核爆
藍絲已成condom
睇來港共準備輸入支国公司取代

正 唔知到時開唔到車會唔會告暴動

成日斬話巴士公司唔做野
而家巴士公司做野啦
香港人幾時做野呀

慢駛

巴士佬好波

安全車速、埋哂站先上落客、俾人鬧就要停車搵公司

Tui

黑警老屈人唔係第一日既事
佢地老屈完告唔入又唔會有事
真係笑撚左

支持巴士佬安全駕駛

巴士大佬

林女士都唔會搭巴士

八達通都未識用阿佢

兩蚊搭隧道巴，不了

仲開心。佢哋"囡"落去癈鐵度
巴士留返比黃絲撘

搵乜柒pr都洗唔撚到底啦，前面班發瘟老鼠都失控ge

721

士巴拿行動 !!!!

gchi

以為琴日朝早咁塞已經工業行動緊

要睇到時有無人響應

巴士工業行動成功率偏低，上次得1個阿姐參加
建議按章工作就算

得個流流哋嘅facebook page

支持搞大佢

講真，以前交通大混亂，有冇得到啲咩？有就最好啦
但就算係有，都係因為果個政府同而家唔同，上年莫講話港島，全港交通都混亂，最後呢？

大三罷

唔阻呀
可以話塞車返唔到工添

中巴太子女，惡到用間尺恐嚇伙記

政府官員黎到，都用隔夜西餅招呼

Respect ✊🏾

企左係工人既對面

我係巴膠呀HI

黑警喺「甴曱」之後的新朶，「老鼠」

巴士叔叔好波

大家記得過班馬線要舉手示意比巴士司機

讓你安全慢慢行過去

支持巴士司機安全駕駛，按章工作

星期四,又會見到新聞:9方出動總兵力,突擊搜查巴士業界聯合工會

This is spanner!

藍絲咁有錢不嬲搭飛機

正苦回應:
全部犯晒國安法
全部拉晒

無犯法要被拉 都係天方夜譚

支持支持!!!

正義之獅

林鄭好快會出嚟讉責巴士業界聯合工會

藍絲：罷搭巴士

你睇返啲舊新聞 90年代香港嘅工運非常之多

五大訴求

而家先10頁！！！

藍紅都係咁 顧自己
你唔好搞到佢哋

呢d咪體制外抗爭囉，問人有咩高見個班投票撚學嘢啦

合法以限速行駛不超速 守法

竟然係巴士佬

g持

公安大撚晒 吹呀
話你有武器就有武器
推你落樓就推你落樓

開賭檔 犯毒 強姦 殺人全部都唔會告

識玩
認真，要癱瘓到交通先有成果，否則一切都白費

個太子女自己有心病

全世界推吖
巴士佬話黑警係老鼠
撐巴士佬吖~~~~~~~

見到黑警要轉口 屌你老鼠~~~

會唔會犯國安法？

撐

hello 叫緊我吖

成個顏家慳到嚇死人

八十年代為左唔俾人界爛櫈，由LV DS 開始整硬板櫈，真正攬炒之祖

到九十年代DM之後先裝返軟墊

冷氣車都係用七十年代軟墊櫈同款，可以循環再用

pish

幫佢like
Pin plz

上一代人係咁 唔會諗長遠創新 淨係計屎忽數以為自己好撚醒 遲早被淘汰

想出境都係 天方夜譚
有不滿可以被自殺

藍架呢條友

中巴模式有d似紅van，唔收八達通

試下d鹹魚搞司機，中巴司機打返你轉頭

推推推

支持!!!!!!!!!!!

依家有曬trigger point
其他工會係咪應該響應埋

要做個好乘客，就算車時長D條路又塞都要耐心等待，唔好屌車長，路上0意外，香港人人愛。

不合作

支持呀

支持!!!!

冇錯，見到有呢個情況一定要出聲

支持

但班狗唔會理，由你地行動，玩一排就會變返正常，而家港共就係等緊大家淡落黎，所以唔好放棄，大家支持你地

「趕時間搭的士囉」
「大家一人幾蚊夾畀你又點話」
下面繼續，諗定d對答

臭hi警畜

點只士巴拿
全部巴士有幾個槌仔
拆左d坐位又可以
當鐵欄咁用黎塞路口
仲可以開巴士撞人 跟本恐怖分子黎

梗係啦
一方面條氣唔順一方面係自保
佢今次咁都俾佢入到有攻擊性武器嘅話
有條先例喺度
下次如果又有巴士佬唔配合班狗嘅話
容乜易又俾佢砌生豬肉

有曬聲

Pin this please~
入去俾個like留個言啦

建築界加入

宇宙第一毒婦唔會怕你地, 信不信由你

最有義氣係巴士司機

我覺得要打蛇隨棍上，政苦唔回應就同巴士佬一齊搞活動，塞爆港九

型

留言呀大家

去咗極權政府果邊

支那辦同777一定玩作對, 反正支那辦依家直接管治

唔撤控不特止再加控多幾條罪
迫巴士公司出聲明邊個攪工業行動即炒
巴士公司攪唔掂唔洗再申請加價續牌, 搵支那野頂
邊個攪工業行動出動皇將軍即拉, 唔好講咩基本法有罷工集會自由, 搵國安法告佢令市民憎恨政府

維尼最鍾意就係人鬥人

真 大家一定要支持
但想做多啲 唔知可以點表達

老鼠

陣間又出新聞稿話xxxx唔會得逞

hi dgx 大佬

你點知

唔好政治化搭車

支持, －d都唔會怪司機, 正當嘢點會怪.

大大力push!

support!

我地應該點支持？
佢罷工我咪要搭黨鐵

車長們型到pk！

邊個唔罷工咪報車上面有暴徒
大三罷講到宜家冇人做

巴士老 加油！！！

大罷工啦,塞撚爆油尖旺港島

和你搭

有一間都係藍,不過係親國民黨嘅.

冠忠呢啲唔係藍到發黑?啲司機走出黎怕唔怕俾人秋後算帳

我估差佬嘅回應應該係拉鳩晒巴士公會D人然後告佢地擾亂社秩序、令人仇恨警隊

其實依個工會有幾多人先？

其實呢啲野都係一層疊一層
有其他界別/組織響應咪大力啲囉
好似年頭咁得堆醫護去罷咪收皮囉

話就話大多數支持，結果係隔岸觀火
果時班醫護都咪話唔灰

星期五 即係唔會塞平日

你番工遲到係你既事
咁大個人唔識自己預時間
（對付奴性重既人 就要對奴隸的方法）